九巴用支那寶？

我有無睇錯？八達通比錢隔離多咗舊嘢，係支付寶比錢嗰啲。
sor今朝搭車見到太突然，影唔切相，屌細力啲。

陸續有

visa MasterCard都得
利申 未用過